又過掟汽油彈

證據呢仆街

有證據的話，tvb仲唔無限loop
似係之前訛稱沙田有警員被鉗斷手指咁，又老屈
繼警黑後，政黑發放假消息

希望搞次要求比證據的聚會 仆街港共屈完又屈

[正式宣布] 香港成立臨時政府, 民間議會, 民間自衛隊

用航拍機入元朗